{
  "Donate": "捐款",
  "Virtual Temporary Email": "虛擬臨時電子郵件",
  "Privacy friendly": "隱私友善",
  "Valid for 1 Day": "有效期 1 天",
  "AD friendly": "廣告友善",
  "100% Run on Cloudflare": "100% 在Cloudflare上運行",
  "Open Source": "開放原始碼",
  "Stable - 1M+ emails processed": "穩定 - 已處理超過100萬封郵件",
  "Open RESTful API": "開放 RESTful API",
  "Multi-domain configurable": "多網域可配置",
  "Domain": "網域",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "Stop": "停止",
  "Validater": "驗證器",
  "Create temporary email": "建立",
  "No captcha response": "無驗證碼回應",
  "Failed to verify captcha": "驗證碼驗證失敗",
  "Back Home": "返回首頁",
  "Reply-To:": "回覆至：",
  "About": "關於",
  "Privacy": "隱私政策",
  "INBOX": "收件匣",
  "Waiting for emails...": "等待電子郵件...",
  "Try it": "試試看",
  "Forward only, no storage": "僅轉發，不儲存",
  "Sending email *": "發送電子郵件 *",
  "Sending name": "發件人姓名",
  "Recipient email *": "收件者電子郵件 *",
  "Email subject *": "電子郵件主題 *",
  "Email content *": "電子郵件內容 *",
  "Sending...": "發送中...",
  "Send": "發送",
  "Please do not send illegal content such as politics, pornography, etc": "請不要發送政治、色情等非法內容",
  "Message sent": "訊息已發送",
  "Have a password? Login.": "有密碼？登入。",
  "Save password": "儲存密碼",
  "Save your password and continue using this email in 1 day": "儲存您的密碼並在1天內繼續使用此電子郵件",
  "Login": "登入",
  "Submitting...": "提交中...",
  "Remember your password, otherwise your email will expire and cannot be retrieved": "請記住您的密碼，否則您的電子郵件將會過期且無法檢索",
  "Enter your password *": "輸入您的密碼 *",
  "Log out": "登出",
  "Terms": "條款",
  "Emails deleted": "郵件已刪除",
  "Deletion failed": "刪除失敗",
  "Close": "關閉",
  "Login successful": "登入成功",
  "Invalid password": "密碼無效",
  "Login failed": "登入失敗",
  "Email created successfully": "郵件創建成功",
  "Emails deleted successfully": "郵件刪除成功",
  "Failed to delete emails": "郵件刪除失敗",
  "Mailbox refreshed": "信箱已刷新",
  "Copied to clipboard": "已複製到剪貼簿",
  "Failed to get emails": "獲取郵件失敗",
  "Please select emails to delete": "請選擇要刪除的郵件",
  "Password is required": "請輸入密碼",
  "Return to email list": "返回郵件列表",
  "View password": "查看密碼",
  "Select all": "全選",
  "Delete selected": "刪除選中",
  "Please create a temporary email address first": "請先創建一個臨時郵箱地址",
  "Email Detail": "郵件詳情",
  "Expires in": "有效期剩餘",
  "Email expired": "郵箱已過期",
  "Reset validity": "重設有效期",
  "Validity reset successfully": "有效期重設成功",
  "Expand": "展開",
  "Delete": "刪除",
  "API Documentation": "API 文件",
  "RESTful API for programmatic access to temporary email services": "用於程式化存取臨時電子郵件服務的 RESTful API",
  "Authentication": "身份驗證",
  "All API requests require an API Key. Include it in the request header:": "所有 API 請求都需要 API 金鑰。將其包含在請求標頭中：",
  "Or use Authorization header:": "或使用 Authorization 標頭：",
  "Endpoints": "端點",
  "Create a new temporary mailbox": "建立新的臨時郵箱",
  "Request Body": "請求主體",
  "Response": "回應",
  "Get mailbox information": "獲取郵箱資訊",
  "Get inbox messages with pagination": "獲取收件匣郵件（分頁）",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Parameter": "參數",
  "Type": "類型",
  "Default": "預設",
  "Description": "描述",
  "Page number": "頁碼",
  "Items per page (max 100)": "每頁項目數（最多 100）",
  "Sort order (asc/desc)": "排序順序（asc/desc）",
  "Get full message details": "獲取完整郵件詳情",
  "Delete a specific message": "刪除特定郵件",
  "Error Responses": "錯誤回應",
  "All errors follow a consistent format:": "所有錯誤遵循一致的格式：",
  "Error Codes": "錯誤代碼",
  "Missing or invalid API Key": "缺少或無效的 API 金鑰",
  "API Key disabled/expired or no access": "API 金鑰已停用/過期或無存取權限",
  "Resource not found": "找不到資源",
  "Invalid request parameters": "無效的請求參數",
  "Resource already exists": "資源已存在",
  "Example Usage": "使用範例",
  "Create mailbox and check for messages": "建立郵箱並檢查郵件",
  "Rate Limits": "速率限制",
  "API requests are rate limited based on your API Key configuration. Default limit is 100 requests per minute.": "API 請求根據您的 API 金鑰配置進行速率限制。預設限制為每分鐘 100 個請求。",
  "Get API Key": "獲取 API 金鑰",
  "Created": "已建立",
  "Important: Save your API Key now!": "重要：立即儲存您的 API 金鑰！",
  "This is the only time you will see the full API Key. It cannot be retrieved later.": "這是您唯一一次看到完整 API 金鑰的機會。之後將無法再次取得。",
  "Create another API Key": "建立另一個 API 金鑰",
  "Create a free API Key to access the API. Each key has a rate limit of 100 requests per minute.": "建立免費 API 金鑰以存取 API。每個金鑰的速率限制為每分鐘 100 個請求。",
  "Key Name": "金鑰名稱",
  "optional": "選填",
  "e.g., My Project": "例如，我的專案",
  "Verification": "驗證",
  "Creating...": "建立中...",
  "Create API Key": "建立 API 金鑰",
  "Please complete the verification first": "請先完成驗證",
  "API Key created successfully": "API 金鑰建立成功",
  "Failed to create API Key": "建立 API 金鑰失敗"
}
